想睇平野呀 肥仔開倉啦 想買荀野呀 肥仔開倉啦

想睇平野呀 肥仔開倉啦 想買荀野呀 肥仔開倉啦

唔使去淘寶，更加唔使去深水埗

肥苟開倉

100蚊兩件 100蚊三件

旺角句野
唔洗去深水埗 唔洗去淘寶

元朗都有

銅鑼灣都有

絲襪佬 2.0 , 1x 年前都好 hit

d野貴到仆街 咁叫平